Integrantes: Benjamin Gajardo y Alexis Zamora

Proyecto 1
Dispositivo para medir y calificar la calidad del aire y del ambiente cercano.
Sensa parametros de humedad, temperatura, particulas en suspensión, gas monoxido de carbono